(失業撚)允記 運動家 馬拉松 u記 無印 zara baleno 豐澤 百老匯 邊間無咁閪？

小弟 辭左份工 發夢發左幾個月 戶口啲錢都用得7788
本身做開零售 但零售業個市都麻麻地 好似唔係太多公司請人 而家想搵份易請嘅工做

in左上面某幾間都叫我下星期上去簽約，但我都想問清楚邊間公司無咁閪

你個人閪啲閪到份工唔夠你閪就得

我都係失業撚 但運動果幾間同baleno都麻麻地 其他冇做過

零售=閪工
工時長,要跑數追quota

我都知上面個幾間唔係太好做，但無錢都無計

跑數都唔太大問題都習慣咗，我最驚係無限ot同啲on9規矩

巴打有無其他工種推介下 俾啲建議小弟

你有咩技能先?

零售就一定多on9規矩

Zara千祈唔好！
好撚黑暗！

Zara奶共的！
你無理由一邊去發夢
一邊幫奶共公司打工啫